英國首相約翰遜表示港區國安法已違反中英聯合聲明

英國首相約翰遜在國會一個委員會說，北京實施港區國安法有違《中英聯合聲明》，而有關影響已經浮現，開始對港人的言論自由造成寒蟬效應。

另外，美國國務卿蓬佩奧與到訪的英國外相藍韜文會面，討論香港與新疆等問題。

蓬佩奧說，美方歡迎英國政府最近幾個月針對中國挑戰所採取的行動，包括為港人發聲並提供庇護，藍韜文表示，英美兩國都關注香港及新疆情況，認為兩地人民的人權受到嚴重侵犯。

他呼籲中國履行國際義務，指香港自治與人民自由受到完全尊重至關重要。

英國會密切關注港區國安法的執行情況，及香港事態發展。

哦

英國：一直關注🙏

又係得把口
制裁啦屌你老母

港共政府7婆表示中英聯合聲明已違反國安法

咁就應該收返香港啦

呢個真

特衰政府表示英國首相約翰遜已違反國安法

香港人英國見你

又係得把口

咪整咗5+1 你仲想點
比起其他做得算多

基本法腐乳違反中英聯合聲明嘅權力

中国一早攞左份聲明去墊煲

汁呢

中国一早攞咗份聲明去抹磁頭

商台

中国一早攞咗份聲明去抺小糞紅嘅精液

支共: read

RTHK

支那: noted with thanks

英國首相約翰遜已違反國安法

好似訓耐左少少

幾時收翻香港

得你老母臭閪 欠撚左你

on9

英國表示: 內蒙唔關我事

push

收回香港

人人都係阿群媽媽幾時返黎

對EU強硬對中國鳩縮?

下一句： 嚟打我丫笨

日落帝國

升級5+1,直接比bno+子女居英權+申請bc好過
同時再bno申請比97前香港出世/入籍bdtc
咁英國完成對香港既法律責任

之後等今個月英澳freedom of movement+恢復比香港人申請台灣籍,就可以全港移民五眼+台灣,臭港點立法wfc

你想佢點制裁

一係打仗一係經濟

兩樣英國都同中國差9條街

英國達哥...

Action
繼續加速主義

Push

真係欠撚左

咁做野未

制裁黑警未? 講真, 制裁30000黑警真係底線, 一日未做, 我都唔覺得有制裁到

陶輝莊定賢繼續食2家茶禮

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

習大大應該制裁英國

推

國安拉英國首相未

點解縱容英國首相 煽動對特區政府既仇恨

係咪要拉埋國安

係唔係要收番？

咁係咪即係確認毀約？

而家先講....

用間碟法拉d 英籍仔女

你肯定打仗英國無人幫？
不如你話我知中國有咩有用嘅盟友

終共：

FUCK YOU

英國收返香港既話 12人同黑警問題先有望可以解決

似鋪緊路

明落你面喎英國
唔係咁都忍得呀ma

Yea, so? What’s next?

歷史文件
冇效用

假假地，佢係世界都有say，咁樣比人玩，唔做的野，以後點出黎行，睇野喇，佢重睇緊特朗普當唔當選到

智商低過50?

支那：係違反呀 咁又點 吹咩

你好撚驚呀支那人

美國制裁左咁撚耐都未見英國跟
得把死人口，廢既
777最撚驚係英國姐嘛，d資產係哂英國
仲咁臭串都唔知係咪私底下傾掂數唔會制裁佢

唔知美國D斬首行動無人機幾時出動!

出得聲就會慢慢黎料
要行動都要時間醞釀

幾時宣佈中共撕約，收返香港

突然出口術，一定係想收冥幣

改林鄭個樣落去得唔得

歷史文件

得罪講句
講制裁對中国最傷一定係日本同美國
英國作用不大

void撚左林鄭冚家BC先啦
大把嘢可以做又唔撚做。

似啦屌。個個以為佢嚇到瀨屎最後乜事都無。仲咁撚柒寸。
枱底無揸爬真係搵撚信。

所以對住歐美真係唔好太有信心。

上面話得把口果啲收收皮先
人地打得開口牌就係試緊國內同國外(aka美國)反應
如果反應同support真係夠好嘅話下一次開口牌分分鐘講要收返香港
呢個時候應該係國際戰線落多兩下手去煲熱唔係笑佢得把口

利申個人都唔睇好會咁順利
最少好難預期到人地民間反應會煲到話好支持收返香港英國屬下咁

仲有兩個指揮官呀，又僭建又升職，殺人放火金腰戴
收佢哋冚家國籍，送佢哋返大灣區享榮華富貴先啦屌你老母
口交呢啲粗重功夫留番比連燈仔ok嫁喇

咁又點

關撚柒注左幾撚柒耐啊 97關撚注到依家喇

佢升級5+1,直接比bno+子女父母居英權+申請bc
再重開bno申請比97前香港出世/入籍bdtc就ok

拎本護照出黎睇下國藉一欄先啦, 支那人

應該係美國叫左佢出聲好耐
而家試下水溫先

香港人做啲表示比英國人睇啦，係時候要講香港人都係英國人啦，無英國，無香港吖，做啲表示人哋都順理成章啲吖

香港歸英，回歸正道，無英國，無香港

咁先叫做「二次回歸」
香港自古以嚟就係屬於中華民國/大英帝國

睇左
唔係支那
好似你咁咩
垃圾支那狗